+131512513 此來電勿接

我用3HK，15號下晝收到呢個號碼來電，我有裝來電欄截app，我無聽就被block，但之後收到個留言信箱訊息，打去聽發現：你的中国移動號碼使是異常，已被停用服務，請按1字…

我用3HK但有個海外號碼打嚟話我係中国移動號碼…
但我唔排除用CMHK嘅人都收到呢好鬼嘅個電話錄音來電。各位連登巴絲小心

我都係3，尋日都收到

呢啲詐騙電話用咩公司名義都有
關你用3定用邊咩事

拉

但我個號碼之前無用過CMHK

提醒吓用緊CMHK家庭Plan，怕有人唔小心撳咗1字收聽。咁都有問題？

從來呢啲電話都唔撚聽架啦

我都收到

same

訓左幾耐

琴晚我都收過同類電話
佢係用+852 xxxx xxxx打黎

其係普通詐騙電話

無用過中移動
好啦飛去會一會佢
屌你老母講蝗語
話呢條cs hotline 唔講英文又唔講廣東話

笑撚死 天朝心態連賊都有

白痴仔
詐騙電話咁撚認真